[10.7各區]勇武休息 唔係和理非休息阿

今晚和理非係要出黎架
唔係冇野做架
各區開花唔一定要勇武
出黎唱下歌 得下 㩒下飛 食下薑都得架
唔好再吹咩係屋企休息！
各位今晚見

勇武休息 和理非行動

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

推

今晚大合唱

支持 推

俾勇武巴打休息

屌你班仆街 成撚日話休息，今日休息咪姐係聽日要
返工？？？

咁點撚解唔今日搞到聽日大家都返唔到工先黎休息？屌晒你地班撚樣

今日做野 聽日休息

今日休息 聽日返工

大家自己簡

勇武和理一人讓一步 再次合一！

乜9野啊

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Push

好地地休乜野息
和理非出黎唱歌都有問題？

和勇合一

例如全城蒙面宗教活動，合法集合
紀念運動義士
強調831新屋嶺死人事件
👇🏻

「和理非」今日重陽節，全港18區拜山，願運動死去烈士，老共刀下亡魂安息

所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

全民禁錢

文宣，罷買係冇得停

TOTALLY AGGER

商場唱歌please

人地話勇武休息炸 個個見到休息就好阿好阿咁

G持‼️‼️‼️
勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️
各區ATM㩒錢大行動‼️‼️‼️

笑左

咁急做咩姐，港共先會急渣喎，示威者點解要急

八點開花 各區自決

冇錯 出黎裝修連儂牆啦

借個位

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

唔係急阿 而係點解和理非都要停手？

其實今日重陽，係咪可以一日和理非、和平安靜咁悼念今次運動離開咗既手足呢？

勇武休息，只不過係身分轉換，適當日子勇武做和理非，需要時和理非學習做勇武。相輔相成，先會有勝算。

日日硬上，文宣解釋唔切，全世界包括自己香港人都跟唔切。文宣好重要！

親身經歷，食飯同人搭嗲（外籍港人）同推薦英文channels俾佢follow，每浸入一個新圈子，就多一group人知咩事

🤦🏼‍♀️:things are getting so violence, with all the fires and stuff, are the protestors going too far?
💁🏻‍♀️: a lot of police are pretending to be protestors and making the damages. (證據）
🤦🏼‍♀️: i didn’t know that....
💁🏻‍♀️：this is a leaderless movement, no one can speak on behalf of everyone. but one thing i can promise and i am 100% sure, if a protestor makes any damages or throw any fire bombs, they will make sure there are no other pedestrians or people around whom might get hurt
🤦🏼‍♀️: yes yes, that’s very true, they were so kind to me!

邊撚度叫和理非停手

更新下d文宣啦

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓

和理非不休息

文宣日
推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

好標題，一陣就去文宣

我都係正視聽姐我見冇乜人吹風叫人今晚出

其實點解唔可以全民休息一日
777既然封哂鐵仲要早過尋日
點解我地仲要配合佢呢個大龍鳳
索性全民留屋企或化整為零啦
比香港市民睇番根本無暴乜鬼野徒
搞到大單野根本自己拎黎,無啦啦封鐵
等佢自己受番啦
點解唔可以有呢個OPTION?
點解一定要二揀一,3點或8點?

和你唱歌一定到

點解要留係屋企？
講真出黎唱歌都係自己個區嘅姐
連儂牆更新下又何妨？
出黎行下街又暴徒？

推！和理非出場！

只去祭祀死去的手足如何？可以表現港人係被強權迫走出來，亦可以表現港人本性善良

當然可以
前提係要出 唔係係屋企做鍵戰

行動照做 唔需要停

今晚唱下歌，打下氣先
有新歌可以唱

push

勇武轉職和理非先

同意，幫推

3定8點 好亂

當然，講得出做得到

休咩撚息，係配合，分工
字眼錯撚晒，意識又錯埋而家係全香港勇武，冇再分和理非，要有勇武既態度

而家暴警話d市民係就係架啦
出黎和理非唔帶口罩又會比賤人藍屍影相upload去網站
帶口罩又拉控告蒙面罪
所以話根本呢條惡法極針對和理非

tui

和理非日

同意

聽日又番工 又休息下啦
放工落樓唱歌啦 唱下beyond
鳩up下 個世界就會變美好架啦

我寧願坐係屋企做文宣搞輿論
都唔會同你出去做埋d無謂野
休老尾閪

應該話：全城今日和理非，唔係勇武休息

唔係8點？

放定SAMPLE, 大家尋日慶過火屎既,想聲援手足既,都幫幫手,
印野貼野,做好自己工作

推
和理非全面進場

出呀 拜手足 勇武辛苦哂你地今日抖下先

8點可能商場閂晒啦，貼牆紙係愈早愈好

除非和理非肯聽日三罷，否則吹休息風會害死人

十八區歌唱大賽

字眼我都係跟出面咁用
目的想叫人出黎姐

全部人同我入哂黎

全世界入去睇一睇，切勿再互屌

勇武都可以做和理非唱歌 都係行動一種 唔洗日日撚狗既 休息冇話唔行動 只不過唔衝姐
利申出左3日都有d攰

十八區開花唔等於裝修，裝修係現場即時決定既野，出黎唱歌鳩叫，做文宣都要啦

今日和理非開花 遍地文宣

你睇下出面勁多裝修post，人定間鋪又唔撚識走除左想比外國快d定性我地做暴徒之外我諗唔到咩理由囉

休息

我都係舉個例子姐 出黎貼文宣都得架
當然辛苦曬巴打

你係港共？

全民文宣！
今晚男女老幼都要一齊痴呀

所以咪做和理非

講得好 麻煩大家幫推
好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

今日要做既係追思 獻花 係咁多

點解出面一個3罷post都無！
你就知連登比人入侵得好緊要！
推呀行動post!!!

不割蓆
不被捕

啱啊
呢兩日係比和理非回血架

無人同你急

點解要係紅日休息？

平時閒日休息唔得？

認同！ 勇武休息！今晚和理非主場！

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

贊同

咪再集一區啦

同我落去商場做野

講得好
推

推爆

我拋磚引玉

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

Got it

推，文宣

勇武退
和理上

今日重陽 可以拜祭下義士 勇武既就交返比佢地 出埋太多風向撚叫人勇武
各有各做

你呢個咩理由

真係屌佢老母

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

夠鐘去唱歌自high

推一推 暫時唔洗再升溫住 可能會煮燶野 keep住呢個溫度一排先

本身唔係講3點咩？

和勇合一 齊上齊落

善用不推文回覆

拉

全力做文宣！

唔係8點咩

戰略方向分析

點解呢？

之前推3點個個鬼黎架

明明一向8點
屌 之前10點吶喊 又係改到9點
搞到依家壽終正寢

連儂夜 我要陳百牆 又要TVB沒有告訴你的事

冇人想去太古廣場? 梁烈士呀

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

完全無文宣講聽日
聽日罷唔到都全民黑衣黑口罩啦

文宣日

完全無文宣講聽日三罷
聽日罷唔到都全民黑衣黑口罩啦

休你老母

今晚一定要遍地開花

要有撞人畫面

推，認為今日以呢種開花仲好

和理非遍地開花都得架姐

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

用個腦諗深一層啦

星期六點解可以全線停駛？

咪就係想嫁禍落示威者到囉

令仲有班港豬難得自己有假放

都係因為你地搞到地鐵唔開 邊到都去唔到

相反 如果聽日全線開到

咪變相打佢地嘴巴

點解星期六全封

而星期一搞到七國咁亂

星期二都要照開地鐵呀？

屌你，今日要拆黨鐵呀！

萬人苦行 萬人絕食
唔係自虐或自降身價
而係甘願以皮肉之苦喚醒人性

當和理非無能力以武力手段威逼政權
以肉身控訴 表達寧死不屈嘅意志嘅唯一手段
事實證明商場鳩fing 唱歌人鏈除左打飛機係對政權無任何影響

勇武以生命挑戰政權
和理非又有冇勇氣以生命控訴政權？

和理上場

pish 開花拜祭 各有各做

呢個提議好。 可喚起國際關注。請煲大佢

各有各做 鍾意既去開花 和理祭一樣要做

從來都各自爬山
點解要逼勇武休息
唔可以各有各做？

今日只係唔勇武，唔係連文宣，和理非活動都唔做。

敵人係唔會放鬆唔會休息㗎

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

啲低級黃除左係屋企大嗌仲識啲咩

如果人數夠多，畫面會非常震憾， 請看當年韓農既3跪1叩遊行既報導：

韓農卻沒有這種身體規限，他們十分清楚自己的目的，就是要盡量吸引注意，從而令自己的訴求為人所關注。韓農最為人熟悉的示威動作自然是那經典的三步一叩，這種彷照西藏禮佛者的行為最能表達虔誠的態度。他們穿上護膝，帶上布手套，在鼓聲的帶領下，所有人邁三步，口中喊Down Down WTO，雙手併攏，頭磕在地面。這組畫面對當時的香港人來說十分震撼，也令人動容。香港各大媒體都以正面的角度去報導這種抗爭模式，例如《東方日報》頭版標題就以「長今精神，令人動容」來形容苦行，香港人也開始從苦行反思全球化貿易的利弊。

禁飛，做freenix

黨鐵你咪爆囉，其他鋪不了